# Comment mettre en forme un calendrier ?

- Le package <ctanpkg:termcal> permet de mettre en page un calendrier. Il permet de préciser quels jours doivent apparaître et d'insérer du texte soit régulièrement à certaines dates, soit à des dates particulières.
- Le package <ctanpkg:calendar> est également fait pour ça.
- Enfin, il existe aussi le package <ctanpkg:yplan>.

:::{todo} Ajouter des exmples pour ces différents packages.
:::

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX, calendrier annuel, calendrier mensuel, agenda, planning
```
